人民日報—黃之鋒還活著足以證明特區政府對他的包容

即係話特區政府本來想殺咗佢?

Trump:共產黨還活著足以證明美國政府對它的包容

毛澤東仲活著足以證明蔣介石包容